一張圖了解港共現時狀態

sorry,淨係搵到支那圖

爆完都係無人有事⋯⋯好貼切

即係一個射責比一個， 最後冇事？

下？咁， 叻哥...

唔係你覺得會發生咩事

借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力